有冇人熟香港債市？

香港好似唔係咁流行買債券，其實債券係咪避險嘅好選擇？